認真 點解林子健都有老婆？

樣貌嚴峻協會成員:

主席:張志剛先生，GBS，BBS

副主席:林子健先生

一眾低層會員周年聚餐時合照